立場LIVE之前影有白衫打人

係昇哥做直播期間
見到有白衫打黑衫(鏡頭冇影到 相信係昇哥眼見)
之後一堆記者跑去 但係冇記者影條白衫佬
唔知見唔到定乜野
跟住隻白衫狗大模施樣咁行返上樓
全程得昇哥睇到

條撚樣要起佢出黎
打完人就想走咁著數

推

上

1

2

所以昇哥燥撚到以為自已部CAM冇電熜左
係咁屌 爆曬粗 屌曬老母 錄曬
又屌啲行家唔追白衫 搞到佢有得走
好撚傷心

最尾聽佢講電話 唔知係咪公司打比佢提佢未閂CAM

就算有人做野
會周圍講咩

講?
要做做左la
仲洗講乜

似

唔係因係大家得把口

而係大家過唔到自己道德底線

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

同埋講真要嗌口號留返自己友嗌la

係狗屋門口嗌做乜, 佢地會過檔咩

真係有人做唔使講都會有新聞報, 而家係冇, 所以根本就無人郁過班仆街

借個位幫人post：

[救得一個得一個]黃得俊朋友入 你朋友被拉

有無人幫手 或者睇到佢有無紋身之類既記應